點先可以唔好俾壓力自己？

生活係香港，做咩都好焦慮

順其自然唔好諗咁多，好多野唔到你控制

控制唔到個腦唔諗

等價交換 自己永遠唔好蝕底

搵下野做，煲劇睇書打機聽歌訓教

唔好咁有責任感，會好攰，你揹唔到幾多

做人要識say no

打j

唉 返工冇責任感又唔得 太有又唔得

冇架喇，壓力只會陪我一世，直到我死
做個孤獨既毒撚，打死一份得個1 萬鬆d既牛工過一世算

唉

睇開d啦

How

係咪睇住人地做就乸西，但自己跟佢咁做既話又過唔到自己個關，多野做左又有壓力

我又係，今年fg

屋企唔等錢使
唔急搵工

但係我係咁自chur自己
一到7月就更加有些少焦慮症症狀

一路打一路手震心悖